<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Happy Christmas 2022! on HappyChristmas2Sophia</title>
    <link>/hugo-website/</link>
    <description>Recent content in Happy Christmas 2022! on HappyChristmas2Sophia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Dec 2022 11:00:59 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/hugo-website/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>二、续</title>
      <link>/hugo-website/post/chapter-2/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 11:00:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>/hugo-website/post/chapter-2/</guid>
      <description>“难道我的喜欢已经无法掩藏到这种地步了吗？”
我便不掩盖了，大声向homie们说着对你的喜欢，也不在意之前说过的什么谈不谈恋爱的鬼话了。 他们的支持仿佛给予了我信心。 记得当时大家的第一反应都是，“我支持你。儿子终于长大了”。可能这就是男生之间的恶趣味吧。
那段时间的我好似中邪了， 有那么一段时间，常常脑里想的都是你。 我觉察到不对，觉得这种状态在马上到来的EOS+竞赛前是致命的， 主观地想要强迫自己走出这种状态。
但是失败了。
索性也就放任思绪飘扬在波涛汹涌的海洋里，把思绪化成动力赋能自己。
记得恰好赶上了physics project，我就天天在林志恒的耳边叨念：
“怎么追美术生啊。”
他就笑笑不说话，每次都一脸玩味的看着我。 我也不嫌尴尬，一直在他的耳边重复。 直到后来，我说出了上半句，他都能接到下半句了。
但是我一直在克制着找你聊天的欲望。 我怕打扰到你，也怕太主动会消耗掉你对我的好感。 有时候，点开了聊天框，犹豫的双手又点到了。 于是，就有了微信聊天日期里那一个个浅灰色的阿拉伯数字。
浅灰色的笔慢慢写下了新的一个“1”，12月到了。
你早早的就给自己的头像戴上了圣诞帽。 我本也打算作此，但是心里的某一只小恶魔突然跳了出来，问我： “她会不会帮你画一个呢。” 我便停下了手中的动作，退出了微信的设置页面。 静静地，忐忑地。 我害怕自己失望，但是内心又抱着一丝丝期望。
幸运的是，有一天，浅灰色笔被你换成了黑色的，而随之而来的也是两只带着圣诞帽的白大鹅。 但我却更加纠结了。 那一只带着和你圣诞帽的鹅仿佛在说： “过来吧，和她选一样的吧。” 但另外一只鹅却在怒视着我： “你选和她一样的，她会不会不乐意啊，你会不会太舔了啊。”
但第一只鹅如同有魔力一般，把我的手指吸近了它。 我也就随它而去了。
“嗯，这样算和她拉近一些距离了吧。” 我惊喜道。
殊不知，更大的惊喜正悄然而来。 &amp;lt;未完待续&amp;gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>一、元初</title>
      <link>/hugo-website/post/chapter-1/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 11:00:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>/hugo-website/post/chapter-1/</guid>
      <description>忆情始  那是我第一次遇到这样聊天的人： 句句回复，充满了鼓励。 什么事情都能对得上，无论闲聊还是学术。
和你聊天有趣也轻松， 加上你那自带的学霸光芒， 让我对这曾来自曼谷的好朋友充满了好感。
但我那时并没有恋爱的想法。 记得十月份如往常一般去wood common room吃饭， 我还大言不惭的和homie说： “我G2绝对不会谈恋爱。”
但，我食言了。 还记得万圣节那天晚上你问我，说我是什么时候喜欢上你的。 我说， “十一月十三号”
那天我们闲聊到之后发病完，你问我我想去做什么项目。 以为你只是礼貌性地询问，但没想到介绍完迎来的确实你长篇的回复。 有夸奖，有看法，亦有项目中存在的不足。 我最缺的就是对于不足的批判，而你当时的回复便一下震撼到我了。 在印象中，你是一个充实的人，我也时常羡慕你的时间管理，感叹你曾经做过的无数事情。 像这样充实的人，竟闲下心仔细地认真地帮助我想要把那项目变得更好，我应该如何做才好？ 这是我当时的第一想法。
而后，脑袋一晃。 我意识到了， 我 喜欢你。
当然，喜欢并不是这么一句话的事情，也不可能只因为一个刹那而过的念头而喜欢上一个人。 喜欢是日久以来的各种因素堆积而成的。 但，从那一刻起，我发现 我喜欢上了一个女孩，她叫sophia。 （我不想在这里用太多形容词 - 因为我喜欢上的并不是那些形容词，而是你这个人
从那以后， 每当我没有动力去学习的时候，我就想，再不学习就追不上你咯，然后立马有变得好学了； 每当躺在被窝里刷着手机不想起来，我就想，我一定要变的优秀才能进入她的法眼吧，然后就充满了动力。
我忍不住开始幻想我们的未来。 好的，我又发现自己食言了。 曾经说过中学时期的恋爱基本都是短暂的，大多都是一群被荷尔蒙刺激的少年少女们短暂的满足。 但是现在我觉得，u are the right one。
记得有一次你说 你欣赏我。 我当时以为自己被friendzone了，心情起伏以至于内耗。 因为“欣赏”之前在梅沙是被人用来拒绝人用的… 忍不住跟homie们抱怨了几句，就立马被开始追问。 “你不会喜欢上谁了吧？” 我没承认，但是说了我对你有好感。 但是我的谎言立马就被揭穿了。 那几天遇到朋友们的第一句话，都是被问：“喜欢你就承认吧，别怂。”
“难道我的喜欢已经无法掩藏到这种地步了吗”？… &amp;lt;未完待续&amp;gt;
少年追光的路漫漫而修远，虽然光是暖的但是路途却崎岖黑暗； 可在那大路上，有个同样在向前奔跑但却散发着光芒的女孩靠近了他的身旁。 谁又能说， 那女孩不是路途最后的那盏光呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter III: Monsieur the Cardinal</title>
      <link>/hugo-website/post/chapter-3/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2017 11:13:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>/hugo-website/post/chapter-3/</guid>
      <description>Poor Gringoire! the din of all the great double petards of the Saint-Jean, the discharge of twenty arquebuses on supports, the detonation of that famous serpentine of the Tower of Billy, which, during the siege of Paris, on Sunday, the twenty-sixth of September, 1465, killed seven Burgundians at one blow, the explosion of all the powder stored at the gate of the Temple, would have rent his ears less rudely at that solemn and dramatic moment, than these few words, which fell from the lips of the usher, “His eminence, Monseigneur the Cardinal de Bourbon.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>